[月經] 成面暗粒點搞

由中學開始有暗粒問題，
有時會爆一兩粒大暗瘡
成面都係啲細細粒細細粒

大細美容院都試過，
矽針、針清、aqua peel都試過
啲人話好用嘅產品都買咗好多
ordinary, Paula's Choice, 杏仁酸買過晒
但啲暗粒都係咁生

試過睇個唔出名嘅皮膚醫生
佢淨係望我兩眼
叫我食抗生素同擦類固醇藥膏
食完都冇咩好轉

依加啲毛孔又大，
摸落又凹凸不平
仲有啲暗沉
啱啱照鏡真係想喊

唔想再試啦
想搵個皮膚醫生睇吓到底係咩事
真係唔想再生暗粒，想變番白白滑滑
唔化妝都有自信出街
有冇好醫生推薦?
如果唔想食藥係咪冇可能?

飲食？

食甜野會生好多暗粒！
甜品，糖水，化學飲品（珍珠奶茶）千萬唔好飲

睇醫生喇

Google佢個名有好多post ga la
利申,康復中

香港天氣都好大因素

認真 我年都係無啦啦生堆暗粒
然後針清都無用 清完繼續生新出黎
然後去左打水光針 打左3次就好番哂 變番白滑
我自己覺得係因為底層唔夠水 淨查保濕都去唔到底層 內乾外油就生暗粒